方力申游得快，渡海泳奪冠

方力申（小方）前日在Ig上載多張游泳比賽相，在烈日下晒澎湃胸肌及結實雙臂，原來他參加了渡海泳兼奪得冠軍。他留言︰「45公里香港環島泳之後，事隔一年幾，我又去游15公里海嘅比賽，雖然我係攞第一（得幾個人參加），但我想講受疫情影響，我少咗練水，成績差好遠，差啲辛苦過我游環島泳。」他更hashtag「游咗三個幾鐘」、「眼又痛」及「好攰」，網友讚他「身材好fit」、「Wonderfong life」。

■疫情下減少練水，參加渡海泳幾乎辛苦過游環島泳。

有感疫情下令練水受阻，對年輕當紮的運動員是沉重打擊，希望疫情過去大家可以正常上學、練習，人人都有工開。昨日，他又上載短片宣傳「香港癌症基金會」活動，認真正能量又熱心公益。

■游了三小時後，眼痛又累。

因為佢下體大

堂堂奧運選手 香港紀錄保持者 走去屈人機

CLS游得叻去參加比賽就叫屈人機
咁你眼中保特訓練完去參加奧運跑100米，係咪又叫屈人機？

渡海泳係職業賽事?

痴撚線，參加比賽就係屈人機

退左役成20年仲當佢係職業泳手?

至下午五時其泳班完畢，事主欲取回物品時，被告着他到沖涼格，並用浮板遮擋門下隙縫，教泳術十五分鐘後，被告突用右手拉事主褲頭稱：「下體嘅大細同游水速度有關。」被告又拉開自己褲頭說：「我哋嘅下體大細差唔多，會影響游水速度，方力申游水咁快，都因為下體大。」

癲撚過怎樣才算贏巴塞

你不能勁過我，否則你贏左就係屈機，不公平

咁唔係職業賽事咁撚介意對手做乜?

佢環島個長途pacing 快過一半現役港隊

做完歌手， 40歲人都屈人機
佢真係好勁

仲係幸福賓周

有啲loser 就永遠只係識批評唔識欣賞人

万刀甲

佢講得好得體wor 拎第一幾個人參加

佢依家轉型開游水學校 都叫善用自己既經驗名氣

同埋佢d Instagram posts 都好正面

駁唔到

佢真係屈到爆，咁多年，重未有人挑戰到佢個香港紀錄，接近都唔多見

破到既機會，可能係無左香港，將香港紀錄入哂中國國家紀錄先會破到

15公里 我跑都跑唔到 佢用游

你串我呀嘛

我都估唔到佢4張野
又係娛樂圈玩咁耐
仲落到水

C朗堂堂世界球王，走去踢波屈人機真係好可恥

香港解放軍少年軍大使好嘢！！！

為左證明俾stephy睇自己唔係廢柴

後面果個成個梁振英咁

弱智唔好出聲thx

你係咪拎第二果個？

咁你串我呀嘛

btw 浪費左Stephy 咁耐青春

笑到仆街

走coffee條路
而家運動風氣又好左，可能好揾過做藝人

碌鳩係水底旋轉好似船槳咁

以爆裂既高速~旋動!!!!!!!!!!!

正正經經去游水咪算
係都要做濕鳩藝人

人地食到屎塔

攞過冠軍就唔玩得 樓豬咁惡
唔怪得保特要退休啦

條友仔藍到爆

好過咩王子啦

有乜出奇，佢中間多隻螺旋槳梗快架

呢層要問stephy先知

正面到似保險狗

屌你老母
睇完個留言再望張相, 笑到傻左

連登仔精神分裂

屌你

跟住你串我丫嘛

假架啲奶

澎湃胸肌及結實雙臂圖呢？

如果有其他奧運選手都參加嘅話係邊個屈邊個機

前年香港環島游十個鐘四廿幾k先痴撚線

I I I was born in 悲 精

cls咁都留意到

不斷射有反作用力推進

想知刀甲同王子邊個大啲

gay

到底佢構造有咩唔同
點解咁大年紀又咁多年冇操都仲可以咁勁

大方得體？

你講得出呢啲說話印證咗你呢世人注定失敗

咁既身材邊有可能無操
咪玩我啦

你又知？

所有榮耀與掌聲都應該留給鍵盤前的人

圖？

原文plx

秒

佢職業係藝人，游水只係業餘，同埋渡海泳志在玩姐

認真佢仲有記錄未俾人破真係痴撚線

刀甲游得快
一定有古怪

方力申玩渡海泳
即係保特玩長跑
長短途係唔同運動來的

東方新聞

幾多年前呀大佬

d死gay佬非禮人都幾多花臣

佢個次環島搵人捐款D FANS 影相攬下唱埋歌簽名先20$
實況主仲多過佢 都幾慘

我攪錯左 原來得10蚊

TVB 慎入

事主感「核突兼惡心」、下體發脹及一絲痛楚

我少咗練水，成績差好遠，差啲辛苦過我游環島泳

條友都幾串，話自己成績差好遠，都拎第一，尊重吓其他參賽者啦

square energy extension

點解佢仲整個棒棒堂髮型
好out

潛水怕屈機

唔計coffee 做 cheap 雞。 身材真心 fit。條友都算返身，好多港女 buy。

做得運動員，重要係記錄保持者，原本啲體質都高於常人。 操返下啲能力就返嚟。

力申游得快
下體有古怪

個細路咁就一世

人地雄霸廿年渡海泳？
加埋運動要靠實力 唔會因為你係老屎忽就贏梗

你搵俾錢宣傳就推到冠軍既臭雞容比

同一個人？
你似精神分裂多啲

佢真心堅

on9/10

小氣大方？

雞蟲

真
牙如同佢應該好fd

韋拿踢法似我

成日有人話佢屈肌，你估一日飛魚一世飛魚咩，唔洗練落返水就可以變返二十歲個速度
佢環島件事係plan 咗年半有多，再每日游早晚兩輪，5點幾起身練水，做完野再游十點幾果轉。到出海游到嘔，畀人冷嘲熱諷，再練多啲。

所謂「屈肌」都要你有果個耐力去 pick up 返，再努力多 200%先得⋯⋯

我諗起細哨退休踢波，仲踢監獄盃
咁我係係唔係可以話佢屈人機

石修個仔嚟

仲以為係「方力申游得快，一定有古怪」

舞動超速龍球 變做手中狂獸

（得幾個人參加）

近幾年搞遊水學校係有操返

但做藝人個時點睇都冇啦

笑到我

好respect

以為OLD NEWS黎
如果係近排既事又真係值得RESPECT WO,
仲有KEEP住去操
呢D唔操一定做唔到

無限中出過Stephy, 人生無遺憾了............

屌 689黎.........

佢嘅構造係手短腳短 😆
佢自己都係咁講，話細個有教練評佢為劣質運動員，叫佢唔好游水，所以佢係比同屆嘅隊友游更多
廿年紀錄無人破，佢話唔係因為自己游得特別快，而喺呢個年代已無人肯花咁多時間去練長途，個個都游講求爆發力嘅項目

短途同渡海泳兩樣野黎
唔通保特去買馬拉松又係屈人機

跟住你串我吖嘛

方力申游得水快, 渡海泳贏哂

好似yylam年年去考中文dse屈5**咁姐

真 而家游水學校partner係觀瀾湖老闆個老婆
又藍又紅

打nba唔可以打街場？

大佬 懶啲都游唔返幾粒鐘啦 未計老咗體能差啲 呢啲真係要勤力練 呃唔到人 幾欣賞佢退役仲有貨交到

大佬呀

下體大會增加阻力

佢個髮型由2000年代到而家都冇咩改變

方力申游得快，因為下體大

申申好正